<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">HtLoginSdk</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="login_account_edit_hint">โปรดกรอกเมลว์</string>
    <string name="login_password_edit_hint">โปรดกรอกระหัส</string>
    <string name="login">ล๊อกอินเข้าสู่ระบบ</string>
    <string name="signup_title">ลงทะเบียน</string>
    <string name="forgetpassword">ลืมรหัสผ่าน？</string>
    <string name="reset">Reset</string>
    <string name="found">กู้คืนรหัสผ่าน</string>
    <string name="reset_edit">โปรดป้อนเมลร์ที่สมัครปัญชีทางการ</string>
    <string name="signup_account">โปรดสมัครโดยเมลร์</string>
    <string name="signup_password">โปรดกรอกระหัส</string>
    <string name="signup_password_again">โปรดกรอกระหัสอีกครั้ง</string>
    <string name="signup">สมัครสมาชิกใหม่</string>
    <string name="bind">ผูก (จดทะเบียนเป็นผู้ใช้ทางการ)"</string>
    <string name="bind_title">ผูก </string>
    <string name="tourist_login">ล๊อกอินรวดเร็ว</string>
    <string name="delete_tip_title">คำเตือน</string>
    <string name="delete_tip">ยืนยันลบ?</string>
    <string name="Iagree">ฉัน/ผมยอมรับ</string>
    <string name="and">และ</string>
    <string name="other_account">ล๊อกอินโดยปัญชีอื่น</string>
    <string name="confirm">ยืนยัน</string>
    <string name="cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="loading">กำลังโหลด</string>

    <!--toast-->
    <string name="login_success_orher">ล๊อกอินสำเร็จ โปรดผูกปัญชีทางการเพื่อความปลอดภัย</string>
    <string name="login_success">ล๊อกอินสำเร็จ</string>
    <string name="bind_success">ผูกสำเร็จ</string>
    <string name="signup_success">การลงทะเบียนสำเร็จ</string>
    <string name="login_fail">ล๊อกอินไม่ได้โปรดลองอีกครั้ง</string>
    <string name="bind_fail">ผูกพันไม่ได้โปรดลองอีกครั้ง</string>
    <string name="signup_fail">สมัครไม่ได้โปรดลองอีกครั้ง</string>
    <string name="user_exist_tip">ชื่อผู้ใช้นี้มีแล้ว</string>
    <string name="null_email_or_password_tip">ชื่อผู้ใช้และรหัสผ่านต้องไม่ว่างเปล่า</string>
    <string name="illegal_length_tip">ความยาวชื่อผู้ใช้ไม่สามาถรเกิน32ตัว</string>
    <string name="illegal_uname_tip">กรุณาใส่อีเมลล์เพื่อกู้คืนรหัสผ่าน</string>
    <string name="illegal_pwd_tip">ระหัสต้องมี6-16ตัวเท่านั้น</string>
    <string name="agreement_tip">โปรดอ่านและกดยอมรับข้อตกลงผู้ใช้และความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="illegal_password">ระหัสมีสัญลักษณ์พิเศษ โปรดกรอกใหม่</string>
    <string name="signup_password_different">สองครั้งไม่เสมอกันโปรดลองอีกครั้ง</string>
    <string name="loginBack">กดล๊อกอินเพื่อเข้าเกม</string>
    <string name="forget_password">เราได้ส่งลิงก์รีเซ็ตรหัสผ่านโดยเมลว์ กรุณาตรวจสอบ</string>
    <string name="empty_email">กรุณากรอกอีเมล</string>
    <string name="bind_name_empty">โปรดเลือกปัญชีที่จะผูก</string>
    <string name="login_name_empty">โปรดเลือกปัญชีที่จะล๊อกอิน</string>
    <string name="already_bind">ปัญชีนี้ถูกผูกพันไปแล้ว</string>
    <string name="network">โปรดเช็คเน็ตแล้วลองใหม่</string>
    <string name="not_suginup">ปัญชีนี้ยังไม่ได้ลงทะเบียน โปรดลงทะเบียนแล้วลองใหม่</string>
    <string name="error_password">ระหัสผิดโปรดลองใหม่</string>
    <string name="pay_for_three">เติมเงินแพลตฟอร์ม</string>
    <string name="permission_ask">กรุณาอนุญาตให้ผมก่อนที่ผมจะสามารถเข้าสู่ระบบการอนุญาตนี้ </string>
    <string name="permission_denied">READ_PHONE_STATE การเข้าถึงถูกปฏิเสธ</string>

    <!--协议-->
    <string name="service_provision">本契約載明會員（以下簡稱甲方）註冊會員使用本公司（以下簡稱乙方；為提供即時的服務，因此依產品別而異，附註於契約末，如附註一；營業所地址：台北市信義區基隆路一段333號17樓1712室；遊戲官方網站：為提供正確的資訊，因此依產品別而異，附註於契約末，如附註二；統一編號：54679153）之服務時，應有的權利、義務及所適用的條件與條款等資料，同時記載本公司應負之責任。 　　為了保障甲方的權益，請甲方在註冊帳號使用本公司服務前，詳閱本契約的所有內容。 　　請甲方務必詳細的瀏覽閱讀，並至少經三日以上審閱，以確實的保障甲方的權益。一旦甲方勾選『同意』鍵後，即視為甲方已閱讀並同意遵守，即受本契約條款內容之拘束。 　　本遊戲服務之申請，若甲方是為無行為能力人（例如未滿七歲之未成年人），應由甲方的法定代理人為之；若甲方是為限制行為能力人（例如滿七歲但未滿二十歲），應得法定代理人之同意。 第一條 契約適用之範圍 　　乙方提供甲方線上遊戲服務及其他相關服務（以下簡稱本服務），甲乙雙方關於本服務之權利義務，依本契約條款之約定定之。 第二條 契約之內容 　　以下視為本契約之一部分，與本契約具有相同之效力： 　　一、乙方有關本服務之廣告或宣傳內容。 　　二、費率表及遊戲管理規則。 　　前項契約內容相互間有衝突者，應為消費者有利之解釋。 第三條 名詞定義 　　本契約之名詞定義如下： 　　一、線上遊戲：係指甲方透過網際網路連線經由乙方所架設之網路伺服器，使甲方得與其他不特定之多數人得同時連線進行遊戲之軟體。 　　二、遊戲網站：係指由乙方為提供本遊戲服務所建置之網站。 　　三、遊戲管理規則：係指由乙方訂立，供為規範遊戲進行方式之規則且不影響雙方契約上之權利義務者。 　　四、遊戲歷程：係指自甲方登入本遊戲起至登出本遊戲時止，電腦系統對甲方遊戲進行過程所為之紀錄。 　　五、儲值：係指甲方預付乙方之金額或其餘額。 　　六、外掛程式：係指非由乙方提供，以影響或改變乙方線上遊戲運作為目的之程式。 第四條 服務範圍 　　本契約所提供之服務，係由乙方提供網路伺服器，讓甲方透過網際網路連線登入進行本遊戲。但不包括甲方向網際網路接取服務業者申請接取網際網路之服務，及提供上網所需之各項硬體設備。 第五條 遊戲登錄 　　甲方申請使用本遊戲，得應乙方之要求，於遊戲網站登錄與身分證明文件相符之個人資料。甲方所登錄之個人資料，有錯誤或已變更時，應隨時更正之。 　　乙方若有為提供本服務而與甲方聯絡之必要，且甲方未提供正確之個人資料或原提供之資料已不符合真實而未更新，乙方得於甲方提供真實資料或更新資料前，暫停甲方遊戲進行及遊戲歷程查詢之服務。但甲方能以個人資料以外之方式證明其為契約當事人者，不在此限。 第六條 特殊契約解除權規定 　　甲方得於開始遊戲後七日內，以電子郵件或書面告知乙方解除本契約，甲方無需說明理由及負擔任何費用。甲方得就未使用之儲值向乙方請求退費。 第七條 計費標準 　　費率調整時，乙方應於預定調整生效日三十日前於遊戲網站、遊戲進行中及遊戲登入頁面公告；若甲方於註冊帳號時已登錄電子郵件者，並以電子郵件通知甲方。 　　費率如有調整時，應自調整生效日起按新費率計收；若新費率高於舊費率時，甲方在新費率生效日前已於遊戲網站中登錄之儲值應依舊費率計收。 　　採計時制者，每次計價單位為二小時。 第八條 本遊戲應載明之資訊 　　乙方應於遊戲網站及遊戲套件包裝上載明以下事項： 　　一、依電腦軟體分級辦法規定標示遊戲分級級別及禁止或適合使用之年齡層。 　　二、進行本遊戲之最低軟硬體需求。 　　三、第九條、第二十五條所列之退費權利。 　　四、有提供安全裝置者，其免費或付費資訊。 第九條 遊戲套件與軟體之退費 　　甲方得於網路平台(Google Play與Apple Store)免費下載、付費下載，或於各通路購買本遊戲之實體產品套件，並依下列方式進行商品之退費： 　　一、如甲方是為免費下載本遊戲，則與乙方無金錢上之對價關係，本公司為免費提供您遊戲內容服務，因此無產品套件與軟體退費之情形，甲方徑行移除遊戲即可。 　　二、如是為付費下載本遊戲，則本遊戲已於網路平台提供試用功能，甲方得於檢視商品內容之後，審慎決定是否願意購買，因此於購買後不得於七天內要求遊戲套件與軟體之退費。 　　三、如於通路購買本遊戲之實體商品，有權利於七天內在未使用本商品的前提之下，至原購買處向業者請求退費，經銷本遊戲商品之業者得於退費前確認產品內容之完整性，包括但不限於商品序號、兌換序號、遊戲說明書、遊戲光碟及產品包裝盒。前項情形，原購買處之業者不處理或無法處理者，由乙方依甲方之請求立即退費。 第十條 契約之生效 　　甲方於契約審閱期過後初次註冊帳號，進入顯示本契約條款之網頁，並按「同意」之選項後，即推定甲方同意本契約條款之規定。 第十一條 帳號與密碼之保管使用 　　甲方於進行註冊程序時，可自行進行帳號及密碼的設定，該組帳號一經設定成功即不得變更，且僅供甲方使用。 　　前項之密碼得依乙方提供之修改機制進行變更。乙方人員（含客服人員、遊戲管理員）除遇甲方發生問題需乙方協助，並做進一步的問題瞭解確認外，不得主動詢問甲方之密碼；問題瞭解確認完畢後，須主動告知提醒甲方進行密碼之變更。 　　乙方應於契約終止後三十日內，保留甲方之帳號與電磁紀錄。 　　契約非因可歸責甲方之事由而終止者，甲方於該期間內辦理續用後，有權繼續使用原帳號及附隨於該帳號之電磁紀錄。前項期限屆滿時，甲方仍未辦理續用，乙方得刪除該帳號及附隨於該帳號之所有資料，但法令另有規定者不在此限。 　　甲方應妥善保管帳號及密碼，不得將帳號與密碼包括但不限於轉讓、出借、揭露或移轉等給其他第三人使用，如因此而遭他人非法使用，導致權益受損或產生相關之糾紛，此屬可歸責於甲方之情形，亦由甲方自行負責，乙方無任何之責任。 第十二條 帳號與密碼之非法使用通知與處理 　　任一方發現第三人非法使用甲方之帳號，或有使用安全遭異常破壞之情形時，應立即通知對方。乙方接獲甲方通知，或乙方通知甲方後，經甲方確認有前述情事，乙方得暫停該組帳號或密碼之使用權限，並更換新帳號或密碼予甲方。 　　前項情形，乙方應返還甲方已扣除之儲值，或補償相當之遊戲費用，但可歸責於甲方者，不在此限。 第十三條 電磁紀錄被不當移轉時之處理方式 　　甲方如發現帳號、密碼被非法使用，且遊戲電磁紀錄遭不當移轉時，應立即通知乙方查證，經乙方查證確認有前述不當情事後，乙方得暫時限制相關線上遊戲使用人就本服務之使用權利。 　　乙方應於暫時限制遊戲使用權利之時起，即刻以書面或電子郵件通知持有前項電磁紀錄之第三人提出說明。如該第三人未於接獲通知時起七日內提出說明，乙方應直接回復遭不當移轉之電磁紀錄予甲方，如不能回復時可採其他雙方同意之相當補償方式，並於回復後解除對相關線上遊戲使用人之限制；惟乙方有提供免費安全裝置（如防盜卡、電話鎖等）而甲方不使用者，乙方得直接回復遭不當移轉之電磁紀錄予甲方。 　　持有第一項電磁紀錄之第三人不同意乙方前項之處理，乙方得依報案程序，循司法途徑處理。 　　乙方依第一項規定限制甲方之使用權時，在限制使用期間內，乙方不得向甲方收取費用。 　　甲方如有申告不實之情形致生乙方或其他線上遊戲使用人權利受損時，應負一切法律責任。 第十四條 遊戲歷程之保存與查詢 　　乙方應保存甲方之個人遊戲歷程紀錄，且保存期間為三十日，以供甲方查詢；如逾保存期限者，乙方即毋須受理甲方申請查詢。 　　甲方得以書面、網路，或親至乙方之服務中心申請調閱甲方之個人遊戲歷程，且須提出與身分證明文件相符之個人資料以供查驗，查詢費用為新台幣貳佰元，由甲方負擔。 　　乙方接獲甲方之查詢申請，應提供第一項所列之甲方個人遊戲歷程，並於七日內以光碟或磁片等儲存媒介或書面、電子郵件方式提供資料。 第十五條 個人資料 　　關於個人資料之保護，依相關法律規定處理。 第十六條 電磁紀錄 　　本遊戲之所有電磁紀錄均屬乙方所有，乙方並應維持甲方相關電磁紀錄之完整。 　　甲方對於前項電磁紀錄有支配之權利，但不得違雙方契約之規範。 第十七條 資訊公開 　　乙方應於遊戲網站上提供本遊戲相關資訊，並定期更新。 第十八條 連線品質 　　乙方各項系統設備因預先計畫所需之系統維護停機，應於七日前於遊戲網站中公告，且於甲方登入時通知，並於遊戲進行中發佈停機訊息。 　　若乙方免費提供遊戲或服務，甲方除負擔上網之配備費用及網際網路連線費用外，乙方僅就故意或重大過失之損失賠償。 　　若乙方所提供的是為付費制遊戲或服務時，應確保其系統設備，無發生錯誤、畫面暫停、遲滯、中斷或不能進行連線的情形；如因而致不能提供甲方服務時，乙方應返還甲方已扣除之儲值，或免收相當之遊戲費用，或遞延甲方得進行遊戲之時間。 第十九條 系統安全 　　乙方應依本契約之規定負有於提供本服務時，維護其自身電腦系統，符合當時科技或專業水準可合理期待之安全性。 　　電腦系統或電磁紀錄受到破壞，或電腦系統運作異常時，乙方應於採取合理之措施後儘速予以回復。 　　乙方違反前二項規定，致生甲方損害時，應依甲方之受損害情形，負損害賠償責任，但乙方能證明其無過失者，得減輕其賠償責任。 　　乙方電腦系統發生第二項所稱情況時，於完成修復並正常運作之前，乙方不得向甲方收取費用。 　　下列情形發生時，甲方有權停止或中斷提供服務： 　　一、天災等不可抗拒的因素。 　　二、突發之軟硬體設備與通信設備故障時。 　　三、對相關軟硬體設備與通信設備進行維修保養時。 　　四、甲方所申請之電子通信服務因任何原因被終止，無法提供服務時。 　　五、在緊急狀況下，為維護其他會員或第三人之人身、交易內容、個人資料及遊戲歷程之完整時。 第二十條 程式漏洞 　　因遊戲程式漏洞致甲方受損時，乙方應依甲方之受損害情形，負損害賠償責任。但乙方證明其無過失者，得減輕其賠償責任。 第二十一條 遊戲管理規則 　　為規範遊戲進行之方式，乙方應訂立合理公平之遊戲管理規則，甲方應遵守乙方公告之遊戲管理規則。 　　遊戲管理規則之變更應依第二十四條之程序為之。 　　遊戲管理規則有下列情形之一者，其規定無效： 　　一、牴觸本契約之規定。 　　二、剝奪或限制甲方之契約上權利。但乙方依第二十二條之規定處理者，不在此限。 第二十二條 違反遊戲管理規則之處理 　　除本契約另有規定外，有事實足證甲方於本遊戲中違反遊戲管理規則時，乙方應於遊戲網站或遊戲進行中公告，並以線上即時通訊方式或電子郵件通知甲方。經乙方通知改善而未改善者，乙方得依遊戲管理規則，按其情節輕重限制甲方之遊戲使用權利。 　　乙方依遊戲管理規則停止甲方進行遊戲之權利，每次不得超過七日。 　　除構成契約終止事由外，乙方依遊戲管理規則對甲方所為之處置，不得影響甲方依本契約應享之權利。 第二十三條 申訴權利 　　甲方不滿意乙方提供之連線品質、遊戲管理、費用計費、其他相關之服務品質，或對乙方依遊戲管理規則之處置不服時，得於收到通知之翌日起七日內至乙方之服務中心或以電子郵件或書面提出申訴，乙方應於接獲申訴後，於十五日（至長不得超過十五日）內回覆處理之結果。 　　乙方應於遊戲網站或遊戲管理規則中明訂二十四小時的申訴服務方式或電子郵件位址。 第二十四條 契約之變更 　　乙方修改本契約時，應於遊戲網站首頁及遊戲之登入頁面公告之，並以書面或電子郵件通知甲方。 　　乙方未依前項進行公告及通知者，其契約之變更無效。 　　甲方於第一項通知到達後十五日內： 　　一、甲方未為反對之表示者，視為甲方接受乙方契約變更之內容。 　　二、甲方為反對之表示者，視為甲方對乙方終止本契約之通知。 第二十五條 契約之終止及退費 　　甲方得隨時通知乙方終止本契約。 　　契約終止時，若甲方仍有剩余通過儲值購買之遊戲幣未使用，可以發郵件到我們的service@gamehetu.com郵箱，申請退還剩余遊戲幣所對應之儲值金幣，其余未消耗道具不予退還。乙方於扣除必要成本40%及郵匯手續費用後，應於三十日內以現金、信用卡、匯票或掛號寄發支票方式退還甲方已儲值購買但剩餘未使用之儲值金幣。 　　甲方有下列重大情事之一者，乙方以書面或電子郵件通知甲方後，得立即終止本契約： 　　一、利用任何系統或工具對乙方電腦系統之惡意攻擊或破壞。 　　二、以利用外掛程式、病毒程式、遊戲程式漏洞、錯誤（Bug）或其他違反公平合理之方式進行遊戲。 　　三、經司法機關查獲從事任何不法之行為。 　　乙方對前項事實認定產生錯誤或無法舉證時，乙方應對甲方之損害負賠償責任。 第二十六條 送達 　　有關本契約所有事項之通知，甲方同意乙方以甲方登錄之連絡地址或電子郵件地址為送達。 　　前項登錄地址或電子郵件地址若有變更，甲方應即通知乙方，並同意依變更後之地址為送達。 　　乙方依本條地址所為之通知發出後，以書面通知到達甲方或電子郵件進入甲方之電子郵件伺服器中，推定為已送達。 　　如甲方未變更地址或電子郵件地址或因其他事由致通知無法到達或拒收時，以乙方通知發出之時，視為已合法送達。 　　因甲方之故意或過失致乙方無法為送達者，乙方對甲方因無法送達所致之損害不負賠償責任。 第二十七條 準據法 　　本契約以中華民國法律為準據法。 第二十八條 管轄法院 　　因本契約而生之事件，雙方合意以台灣台北地方法院為第一審管轄法院。 　　前項約定不排除消費者保護法第四十七條或民事訴訟法第四三六條之九規定小額訴訟管轄法院之適用。 </string>
    <string name="service_provision_name">ข้อกำหนดในการให้บริการ</string>
    <string name="service_provision_names">ข้อกำหนดในการให้บริการ</string>
    <string name="privacy_clause_name">ความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="privacy_clause">為提供更完善以及多元的服務及商品，在法令許可下，在此將依個人資料保護法之規定對您的個人資料收集、使用、管理，及提供您的資料給服務供應商或關係企業，以確保提供給您更好的服務品質，並致力監管及確保員工在處理資料時有絕對的嚴謹及保密性。1. 收集個人資料的目的 使用本遊戲平台時，可能會需求提供一些個人資料，以繼續使用本遊戲平台之會員相關服務，其主要收集個人資料的目的如下：? (1) 核實本會員持有人身份 – 因而在登記時需向閣下收集諸如姓名、身份證號碼、地址、電郵等資料。 (2) 提供本遊戲平台的服務及支援 - 這些資料包括聯絡資料（地址或電郵等），而為配合您要求的服務或支援，這些資料亦會用於為您提供產品和服務等最新資料。 (3) 在討論區發表意見或者就調查做出回答 - 本公司將收集電郵地址或姓名。 (4) 為提供優質的服務進行數據統計 - 有關服務的使用資料可能被用於綜合統計數據和進行分析，有利本公司制訂最適合用戶而且最容易使用的內容。 (5) 市場推廣用途 – 包括直接聯絡您，或透過其他途徑將最新消息通知您。我們致力遵循公司嚴格指引，挑選信譽良好的夥伴提供服務，但本公司的隱私保障並不涵蓋您直接向第三方（網上拍賣的買方 / 賣方、網上商店或其他連結網站）提供的資料，本建議您在提供任何個人資料之前，先向有關方面諮詢其守則及指引。 2. 收集的資料內容類別 ? (1) 基本資料：如姓名、性別、出生年月日、身分證統一編號、護照號、電話、地址、電子郵件信箱、婚姻、家庭狀況、法定監護人姓名，或其他得以直接或間接識別您個人之資料；並於必要時，將要求提供正本或影本查核。 (2) 帳務資料：如金融機構帳號、信用卡號、交易往來資訊，以及其他財務情況等；並於必要時，將要求提供正本或影本查核。 3. 個人資料利用期間本得於營運期間內使用您的資料4. 個人資料利用地區本利用您的個人資料區域為全球5. 透露所收集到的資料 您確認並授權本保留並儲存您提供的所有資料並置於本公司一個或多個資料庫中。我們將會按照嚴格的保安和保密標準對這些資料庫內的所有資料維持全面控制和保護，並不會透露給第三方，但以下人士或機構除外： (1) 曾經接受正式訓練處理客戶資料並獲授權之本僱員。 (2) 提供支援服務的第三方服務供應商。這些供應商受合同約束須遵守本文所列的隱私標準。 (3) 本按適用的法律、政府或監管規定需要向之透露資料的任何人士。(4) 在公司業務重整、 重組或類似情況發生時， 任何獲本公司利益的受託人或承讓人。(5) 您透過本平台服務與之交易的人士或機構，如金流服務、銀行、金融或其他機構等。 (6) 本如遇有下列情形，將保留公開您個人資訊的權利予特定人：(a) 本有足夠理由相信揭露該資訊係屬辨識或與您連絡所必要。(b) 違反本網站或產品之使用者條款等時；或因您的行為對於本之網站、權利、產品、其他用戶造成損害或干擾時；或受損害干擾人因而對您採取法律行動時。(c) 本有足夠理由相信您涉及詐欺，或其他違法、違約行為時。(7) 您所發現任何與本網站連結的廣告商或其他網站也有可能會收集您的個人資料，本隱私權政策並無適用該廣告商或其他網站，也無法控制它們的行為。6. 不提供資料或提供不真實資料的影響(1) 加入本網站會員或申請其他服務時，而有必須填入個人資料時，若您所提供的資料，經他人檢舉或本發現不足以確認您的身分真實性，本得暫停對您的服務；倘經您的補正後，若能確認真實性，本將恢復您的服務，若仍無法確認您的身分真實性，本將無法處理您的請求。(2) 於加入本網站會員或申請其他服務時，有得任意填入個人資料部分時，您可以自由選擇是否提供，但您同時也可能將無法使用需要註冊或需要相關資料方得使用之服務或特定產品（如訂閱電子報、生日優惠等）；此外若有發生帳號遭冒用、資料遭盜用時，因您未提供或提供不實資料情形時，以致於無法確認您的身分真實性，本將無法處理您的請求。7. 用戶的選擇 本會不定期透過電郵向用戶提供最新消息或在未經您要求而發生的通訊。倘若您以後不欲再接收在未經您要求而發出的通訊時，您可以電郵聯絡我們的客戶關係人員，他們將會把您姓名從上述通訊的聯絡名單中刪除。我們只會為提供客戶服務而保留您的聯絡詳情，例如通知您最新優惠，有關會員服務之改動等等。 8. 使用"Cookies"收集資料 我們可能使用「Cookies檔案」收集用戶對服務的使用資料，這樣有助於用戶再度到訪網站時之用。「Cookies檔案」是由網絡伺服器發出的一小段資料，儲存於網絡瀏覽器之中，使日後可從該瀏覽器閱讀該段資料。目前，從Cookies檔案收集到的資料用於提高服務的功能。本服務所提供的資料，是根據本公司就用戶對服務的累積使用進行分析，然後加以組織和編排的。Cookies檔案有助同時能使登入程序更順暢更快捷，以及保存通話期之間的資料。 您可以關閉您瀏覽器上的Cookies檔案功能而不影響到您瀏覽本公司網站，但Cookies檔案確實可使我們服務更方便。關閉Cookies檔案功能可能會造成使用的複雜程度和涉及較多的輸入手續。您亦應留意，若您清除Cookies檔案功能，，則可能影響到本服務的某些功能。9. 資料保安? 我們關注到所收集資料的保安，並已落實措施防止他人擅自查閱或使用該等資料。本的系統使用適當的保安規約進行鑑別和授權，以保障電子通訊的安全性。儘管如此，對於任何違反保安措施或擅自透露或使用該等資料，我們概不負責。? 10. 用戶張貼注意 任何在本遊戲平台可被一般公眾進入的地方，都有可能會被搜尋器索引得到。 若你選擇於公眾可進入的地方披露個人資料，用戶應加倍小心注意。 11. 私隱政策的更新? 我們非常關心用戶的私隱問題，並且知道當本公司提供新的功能或商業服務時，有需要更新本政策，我們會在修改本政策前通知用戶有關修改。 12. 其他權利? 您的個人資料，在經過本確認係本人下，得主張請求如下事項：(1) 查詢本公司有否持有您任何個人資料， (2) 查閱本公司所持有的您的資料， (3) 要求更正您的資料，(4) 查明本公司在持有的資料及資料類型方面不時實行的政策及慣例， (5) 禁止查閱或使用您的資料，並要求獲知本就任何上述要求所採取的行動，本會保留權利就遵循上述的要求而收取合理的費用。</string>
</resources>